今星期話唔撚去北角，咁下星期捨得去未

俾黑社會蝦到上心口都唔還手，
過左721和理非仲係咪要繼續打不還手，罵不還口
定係根本就驚北角冧市出黎帶風向

今個星期就話等fucking man虧酒店錢
下星期冇野講啦? 唔該上翻gear保護自己，
帶多兩罐叻啡氣水出去自保，
要光復都光復左北角先

1

2

3

善用不推文回覆

4

5

今日唔好去北角 好多人聚集
等佢地白等一晚

721

6

7

鬼？

8

不推文 上一頁

9

提供ID現場圖

10

元朗就翻桌，北角就話放置play

北角現家班黑警玩自爆，唔入去好合理。下個星期捨得去未？現家北角係23條嚟，法例規定越快越好？有適當時機就會去架啦

適當時機係幾時，暫緩呀？
過多兩個月先去呀，元朗又唔等多兩個月?

就係你依啲仆街係咁推人去北角，唔知你係冷氣軍師定鬼呢

完全唔同意
上次係福建佬俾我地打殘
今日佢地同黑警set好個局想報仇
我地唔入令佢地報唔到仇就已經夠做
冇任何理由要特登入去主動挑起新戰線

係呀，就係暫緩，唔撚係撤回。幾時？洗唔洗出埋時間表比你，全香港攞本手冊，唔去當缺席呀？對你嚟講當然現家出去最好啦瘋狂引人入北角

反黑社會/表態唔屈服係暴力就已經係好好既理由
佢是旦係街打人就報哂仇啦
而加邊道冇警察?上次元朗冇警察咩？
周圍封路先個目標唔會仲低咩
你咁講同中計撚有咩分別?

個事實係大多數人根本丟野都唔敢，而加人地出埋個靶俾個機會你升級和理非又話唔去

老老實實，而加係冇人個邊個係老，我讚成勇武唔去攻+轉去守和理非
你可以起我底，有關齊上齊落果段

但更重要係要令到最多人既和理非願意武裝升級，自保又好，丟幫手丟野又好，唔係得個圍字

過左721仲打不還手，罵不還口 ，見黑社會就縮做咩姐?
政府潔癖呀而加係，俾個靶你練而加話唔去